牛頭角巴士手足: 光復香港

光復香港

唔係再責怪前線 唔好再鬧人送頭 佢地都係唔怕最近黑警濫捕 反抗白色恐怖嘅勇者
連登仔可以比意見但唔該注意語氣同用詞
要支持佢地

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Push

時代革命！

型到爆

時代革命

系咪有藍絲仆街襯佢地上警車時鬧佢地

好型

希望呢個手足唔會比人打得甘d

唔好搭地鐵

手足

無條件支持前綫
有做得唔夠好咪再傾，唔好再互屌

我地係時候停一停

手足 我地唔會放棄

邊個鬧送頭，唔係人

係都事後先貼啦

唔好再鬧佢地

巴打

Respect

日日30個 真係嬲講真

突然諗返菲律賓人質事件

黑警真係要死全族

721 811 831

9798要出黎

好想喊

眼濕濕

喂 會唔會打得甘d架？不如dele post先

時代革命！

天祐義士

手足好撚型呀

推

係 我無野講呀

樓主唔好亂講野呀喂

push 唔好為屌而屌

感激前線

睇緊 鏗鏘集 眼淚直流

好撚心up。。。

所以 ? 殺狗未 ?

你遮眼遮得唔夠大範圍

寧願叫口號都唔叫自己名

［快閃］關於快閃有啲建議

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

想放棄運動既人 唔該諗下 出面仲有幾多手足努力緊
6月既初心 齊上齊落呀

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid

白車A473 廣華醫院

六條殺人黑警
（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）
唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

希望佢平安

驚佢講完比人打到仆街

刪post啦，他只是街坊

依Ｄ咪證據

冇顧及你會嬲嬲，係各位手足唔好，對唔住呀

正能量Post

你嬲邊個？
嬲手足我屌晒你全家

喊左

[所有文宣召集]中央「三春袋」不能碰！

刪post啦點相讚揚係咪想害人啊打格打到冇打咁

唔想比其他人聽到佢地嗌名 電話

有個上左狗車 佢叫胡寶文 我個fd 幫手

時代革命！！

可唔可以del post
仲比狗拉緊
一陣有狗睇到會唔會打重幾錢

831 cctv
831 cctv
831 cctv

要留意佢哋上狗車前係無受傷

出面D街坊都好多新口號

街坊嗌口號唔得？
一定係示威者？

我知冷氣軍師都係關心手足，小心比5毛帶風向引起互罵，呢排多左好多5毛搞分化

我要當面同你講:時代革命！

推多次 唔該刪post

手足我愛你

連登仔可以比意見但唔該注意語氣同用詞
好撚同意
其實唔係話手足做嘅所有嘢都係啱
但真係要注重態度
咪撚再屌啦唔該你地

大家都係手足
可討論 勿互屌

不分化 不割蓆
記得呢個係我地最大既武器
They can’t kill us all

屌起哂雞皮，好撚型！

我地會時代革命！

push

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

可唔可以del post??
驚佢因為咁而比人打得更大力

支持係支持，但個心覺得可惜姐

推推推

不要說推 試說一分鐘完事

唔知頭唔知路 係屋企睇直播就話人送頭
講真 記者影得曬咩 記者咩都知咩 咪又係記者講咩你知咩 onjj咁

好型
時代革命

屌你巴打
時代革命

（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）

推撚到佢地死全家

tui

時
代
革
命

老竇搵仔，唔該搵吓手足背後嗰隻狗

要幾大勇氣幾有決心先可以係俾捕俾軟禁情況下講依四個字，手足們，我地唔好放棄啊

光復香港，時代革命

多謝你地

型到仆街

係好型
不過型完一次，下次邊個出黎勇武
而加愈拉愈多，得番和理非
之後就和平遊行和平散去
連五大訴求都冇可能

del post 啦
好L感動

時 代 革 命

多謝手足

通知左屋企人希望無事

你地無做錯 錯既係呢個政權係呢個政府
我地點都係一齊行 永遠支持大家

係好型 但係比人捉左三十幾個手足

光復香港 清算黑警

型到爆！你放心，我地絕對不會投降！

真正勇者

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

Btw 你一係就散水
如果要留就要還擊打到佢痴線
唔係留住黎俾時間人拉

如果決定留還擊既我一定陪
如果留黎俾時間人拉既
我地其他手足好難做

想知去左邊個差館

九龍灣街坊聲援

😭😭😭手足

如果哩個手足 可以喚起多一個人
心中果團火
佢就冇白費到

黑警 冚家剷

警察收隊後現在街坊拍手歡呼，雖然黑警收隊唔再擾民係值得高興，但拍手歡呼同時有廿幾名市民被捕，意味有機會被糟蹋48小時，真係值得歡呼？我情願唔拍手歡呼改為嗌口號或暫侮辱下班狗。

時代革命！
嬲撚到仆街
怒屌咗3個鐘

真男人

呢個時候冒住被濫捕，受傷，死亡既恐懼
仲敢企出黎既勇士
必定係香港既人民英雄
多謝咁多位手足

我屌佢老母死黑警

支持你手足我哋愛你

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

巴打型到癲
你地好珍貴，唔想再有人被拉

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

型到喊

已經幫左依位手足搵律師幫手

要跟踪呢批人既動向,係巴士拘捕,無扎掙,出黎必須係無穿無爛,有咩損傷,一定係受過酷刑

不割𥱊 大家同路人

英雄
時代革命

屌

直播睇到好感動

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

從來都唔會怪前線
大家集思廣益諗吓下一步點行好過

I never blame our frontline,
it is better for us to think about our next move than to blame our brothers.

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

時代革命
一個都不少 唔可以當手足係condom

。

Salute

唔好用必劇黎做文宣啦

屌你老母死黑警

緊係嬲d死黑警啦戇鳩

『緊急』 － 九龍灣42c巴士手足要人救！！！

屌！！！！睇完先訓啦屌！！！個個都係手足黎嫁仆街！！！一個不能少！！！幫手推！！！認到一個救一個！！

點解班人屎 有 popo 咁 可愛咁cute 既暱稱？
#警渣

求出處

可以的話麻煩del post 怕害到手足

巴打你好型！！！
祝平安回家

解散警隊 還我警察聲譽

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

真係好撚賤格
到底為乜
佢地留耐d有咩用
俾夠48小時你你想點做

大家體諒下，始終突發會應變唔切

我一定支持手足
但亦要從手足的犧牲汲取教訓

Thank u so much

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

置頂！新戰線開發！Google map評論功能！！

時代革命啊屌我愛你啊手足

時代革命 頂撚住啊手足

永遠支持手足

點解班人屎 有 popo 咁 可愛咁cute 既暱稱？
#警渣

求出處

#Police
#要突顯佢係狗名嗎？

推啊

佢地用左自己身體同半生青春守護我地

巴打們如果有咩需要記住求助
籌款捐到破產都一定幫你地

睇到想喊

牙拼

907坐巴士 908美領見

呢句唔係口號 要言行合一呀大家
感謝手足

時代革命

咁多位手足唔好怕
我哋一定會支持你哋
就算俾人拉都好
雖然我哋唔係你格離
但我哋個心一直伴緊大家㗎

閃電勇武係唔洗代價架！
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

有聲

頭先有個女警犬好串
不停叫咪係度嘈
唔比被補人講佢自己個名
有個仲要未滿16
佢話唔可以由社工陪
仲想屈個社工非法集結同公眾地方行為不檢
好仆街
睇到好撚嬲

其實邊到有寫未滿16歲可以成人或社工陪同？